大家返工點識人

返工新黎左條契弟毒撚，私私縮縮，無理大方，好撚彩工作上好少機會接到呢條垃圾，睇佢成日比佢老細屌真係大快人心
放工時間留意到佢成撚日「及」住我，喂，前世未睇過女呀，屌，好撚彩同條契弟唔一定同一個時間走得，至少我未試過同佢一樣時間走

關我撚事

你咪講咗一個好好嘅方法
一齊走 有緣分嘅就會同路 再有緣分就會一齊肚餓

你啱 希望啦

如果掛住佢嘅話 諗下同佢傾啲咩好過

扮借筆

搵個機會試下

一齊食煙

女仔食會唔會扣分啊

係

唉 好耐冇心動過